★港九舞廳夜總會促政府：多啲父母心「舞廳去到差不多死亡邊緣」

舞廳業促政府：多啲父母心

港九舞廳夜總會聯合總商會陳潤蓮表示，至今已有不少員工失業，「舞廳去到差不多死亡邊緣」。她指，已依足政府要求加強防疫措施，反問：「不如你講，仲想我哋點做先可以復業開門？」她促請政府「有多啲父母心」，關注業界慘況。

信政府
唔驚

好意思講

好耐冇去跳茶舞

既然第四波係歌舞群組爆出嚟，就先整死啲舞廳

快D消失

gym 呢

第四波就係你班老舞搞出黎，死快d啦

Gym/機舖/partyroom 都未出聲

政府冇人去夜總會

左起）港九舞廳夜總會聯合總商會代表陳潤蓮

網上跳舞囉

死晒佢咪好

之前嗌你戴口罩唔戴先爆老舞群組

視像跳撚飽佢啦，機鋪跳舞機咪又一樣，同武漢live連線添

仲唔感謝我跳老舞群組爆到全港都係

根本各行各業都要一齊向林鄭施壓

啲跳老舞都未撚同你計

快撚啲死
無人可憐

只可以請中國大媽跳大媽舞 播國歌 飲世界的五糧液
咁夠愛國 咪比你開門囉

信政府唔驚
防疫撚又然